有冇絲打件校服已經唔啱著？？？

有意放售請留contact

我，明顯件衫細咗好多，個胸就嚟撐爆件衫

隔住個mon都Feel到嗰陣毒味

有意, study ig傾

我ex個件

男人老狗肥仔波
去九龍城買過件恤衫好貴咩

認真問==

屌你老尾

堅係真

不了，經你手

有2件 低form著過 但放咗好幾年

...

pish